cls 依家真係唔可以睇少小朋友！

。

乜撚野呀

召喚梁國雄

淘寶

iPhone x

戴眼鏡

舉中指 話畀老師知

頭殼頂冇轉

重點？

Ptgf

大家齊玩看圖說故事

咩事

做乜鳩哎 人地淘寶係咪阻撚到你呀 ？